地產商容許外賣店在商場「冒充」餐廳涉嫌無牌經營食肆

2017年新聞, 唔知新鴻基商場有冇改善呢? 不過可能有D舖頭都執左.....